覺唔覺得近幾年啲日本籃球動畫好唔掂

咩黑子的籃球真係搞唔掂 睇完感覺侮辱自己智商
套鴨子的天空都無咁離地 但係有時比賽啲操作真係睇唔明 啲球商低撚到... 仲有動作啲畫面差撚到...

近幾年好似就係得呢兩套..
再嚟就係羅球社